{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69097&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주데스티노펜션"
    },
    "text": "当ペンションはメゾネットタイプの客室と屋外プールを保有しております。 入室は5時以降で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiも提供されます。 禁煙客室を提供し、送迎サービスも可能で、スポーツ施設としてはバドミントンラケット、キャッチボール、子供自転車、クイックボードをレンタルできます。 もちろん現場の状況によってはご利用いただけない場合もございますので、ご注意ください。 プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、2名基準では5,000ウォンであり、追加時には1名当たり5,000ウォンが追加されます。 部屋ごとにバーベキューができるスペースも完備されており、追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。 ペットは出入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このペンションは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを利用できますか？",
            "answer": "はい、送迎サービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションではスポーツ施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、バドミントンラケット、キャッチボール、子供自転車、クイックボードをレンタルできます。ただし、現場の状況によってはご利用いただけない場合もございますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、屋外プールを保有しております。プールは夏季に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルを利用できます。2名基準では5,000ウォンであり、追加時には1名当たり5,000ウォンが追加されます。部屋ごとにバーベキューができるスペースも完備されており、追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは未成年者が利用できますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、保護者付きではない未成年者も利用できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションではペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは火災危険物質を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションではゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 547
    }
}